情人眼裡出西施原來係真嘅

之前好鍾意條仔 佢做乜我都覺得冇咩問題
幾邋遢幾”哩啡”都唔會話太介意
但係最近清醒咗 就睇得清楚曬
突然之間出現咗一種”呀 點解當初會鍾意佢”嘅感覺

已經唔係外表嘅問題
而係基本個人清潔都唔做好
當初我都可以視而不見
係咪盲撚咗

無論男女都好 對住另一半定係曖昧對象都好
有時真係唔好太頹
可能有啲人會話就係俾對方睇自己最真實嘅一面
但係我覺得有陣時 着得好睇啲對方都會開心啲 冇咁容易厭 基本打扮或者個人清潔係尊重

梳囉
下次趁未鍾意之前會睇清楚啲

荷爾蒙影響

sor囉 下次會剃鬚

可唔可以洗埋頭

ok 到時gel埋

做好個人清潔已經好感激

你剃格啦底毛我咪剃鬚囉

剃咗啦手毛腳毛面毛都剃曬

其實你應該要幫佢約全體去毛

激光脫毛脫唔脫到啲鬍鬚

對街外人先要執正個樣
見女朋友有乜所謂
強加自己套價值落人地度

好似得

咁你依家咪都係強加自己套價值觀喺人地度
逼人地接受你頹look唔打扮

你女朋友次次同你出街唔化妝唔洗頭著到成個阿嬸咁樣你得唔得？你會唔會完全唔會將佢同街出面啲女仔做比較？

以為自己出Po

依家係你要求你男朋友喎關我撚事
你問我咁我老實答
我真係prefer女朋友頹look 但我冇迫佢要點做
你只係個垃圾控制狂臭閪

男朋友都成日唔剃鬚
我都慣咗，一齊耐咗兩個人都唔會特別執到正
有時真係冇咁多時間（我同佢都好難夾時間見）

戇鳩我上面條問題你一條都冇答我

當你條女著到咁柒嗰陣 你問心真係零比較 唔會想屌出面啲短裙緊身衫囡囡先話我臭閪啦好撚核突

切左個西

未溝到先會落力打扮

冇比較因為女朋友得佢一個
你要嘈我答咗啲咩咪嘈撚飽佢
你唔啱聽可以當我冇留言過

其實間唔時緊係冇所謂
我又唔係要佢日日執到好靚仔

但係次次去街都唔執下就會有啲介意 唔剃鬚都洗頭啦
有次見到好多頭皮好尷尬

唔係掛，頭皮都有埋，咁就過分咗
沖涼洗個靚頭係必須
我嗰個起碼都會話自己個頭吹衰咗

溝到之後唔會擔心女朋友比第二個搶走？

我以前拍拖見到佢身邊啲靚女 再諗自己唔打扮嗰樣 會好擔心男朋友比第二個溝走

唔係要佢執到好正 只係想佢有啲基本清潔 個人衛生嚟

諗返自己見佢之前又洗頭又化妝又襯衫搞勁耐 嗰陣見到佢咁hea都有啲氣餒

其實我落街買餸都執到正先落街
所以見親啲ex都係着最肆正
除非hungover

對住鐘意個嗰 佢影肚腩比我 我都覺得好正

所以我出街前會洗屎眼
為左防止突發性要俾人搞

情淫眼裡出西先

以往被濾鏡遮蔽咗嘅一面，當濾鏡隨感情而破爛，對方嘅好多缺點自然會被無限放大。感情已經過去，唔好回頭啦。只會令自己心情唔好，冇好處。

屌 垃圾港女 拉

有啲人洗完頭都會有頭皮 睇過醫生都冇用

咁呢啲另計啦
有啲人係真係因為污糟邋遢唔清潔先多頭皮

啱呀 過咗去我都要學下放低

成頭油立立身為男仔都頂唔順 唔好意思
而家仲要疫情 出次街痴唔知幾多病毒細菌係d頭油頂皮度 一面面油唔好同我貼咁埋添啊

女人會有啲咁嘅嘢嘅咩